演唱會製作

有冇人對演唱會製作哩行有多d認識？我好想入行，但唔知有咩方法。。。同埋其實每個演唱會都有咁多娛樂公司一齊搞，我分唔到邊間先係製作公司。。。
求指教

幫樓主推一下

自推